有冇人覺得立場呢期鬼鬼哋？

好似柯文哲咁
一開頭明明本土派
之後扮中立
慢慢暗紅
依家唔扮擺明車馬

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月10日10月10日黃店爆買日

同日中大校長對話會「校長，我願意鼓起勇氣除低呢個口罩。 請問你願唔願意同我一齊鼓起勇氣，同學生同行？」

屈機到

無， 拉

一經5毛認證，即證明立場清白

block 一件。。。

呢件PR炒撚咗佢啦，分化得好失敗